連仔可唔可以整2FA同OAuth server?

2FA係加強security
整OAuth server 係比一的想整3rd party app/web 既人用，咁佢地就可以唔洗自己整登入之餘又可能更好防五毛
因為連登acc起碼唔係就咁用 email 都 reg 到

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

支持連登開放Login SDK
個人開發者可以少好多煩惱

有就正
連登個format唔係所有野都岩
置頂資訊, 裝備wiki, 行動chatroom, 投票, 求其諗都大把野幫到個運動
有oauth openid就有得玩
不過100%無可能俾
俾都唔會平

developer課金apply，就有得用OAuth，都係另一條水路，當比返server fee 連仔

OAuth係用嚟做乜?
利申:唔識

佢廣告費賺到傻
唔會屎忽痕搞呢D野
如果開一定貴到嘔

例如我想整個反送中wiki，想crow-source 比大家改
但如果用 email / google login 就會有大量五毛水軍
如果有連登 OAuth server，咁我就可以係唔洗知你連登email pw 既情況下做到 login 我個平台，因為連登幫我做左 auth

連登都有好多五毛wo
只係用連登account登入其他個平台 仲有咩其他用途?

五毛連登唔係無，好過就咁用email register / Google / Facebook 先，起碼出到黎五毛數量係 <= 連登

仲有用連登做OAuth, 其他平台唔洗諗login個部份既安全問題

你又覺得連登oauth有超能力完全冇安全問題
真係嘅話今日就唔會爆xss la

巴打，login還login喎
今日個單好似係用img tag inject左野，連js都行唔到喎

係 行唔都js
但係it嘢無可能完全排除冇安全問題 ms 同 apple 都唔得啦
不過如果連登整oauth我都會支持

岩，所以更加唔好自已做，自已做個 email / google / facebook login 唔難，難在點防五毛。如果你又做返個ISP email login，點解人地要信你
起碼而加大家信連仔先

諗得咁遠 有咩咁特別需要用到連登做oauth
陣間整左出黎又會怕俾人出賣資料架喇

1. 例如我要整個反送中wiki已經岩用
2. 所以咪話用OAuth囉，又點會有賣資料既問題呢？你知唔知咩係OAuth？